# Api Server Django + DRF + JWT Plugin

## Docs [WIP]
All documents to explain how to use and install this service.
API are implemented with PostMan.

## Install

### Certificati

Al fine di generare correttamente i certificati, si suggerisce di usare lo username dell'utente come password, al fine di migliorare la mantenibilità del codice.
I certificati presenti nella repository, sono di puro esempio.

## Service

